<resources>
    <string name="app_name">MobileLab_52</string>
    <string name="large_text">
        "Рыба текст\n\n"
        \n\n
        Значимость этих проблем настолько очевидна, что новая модель организационной деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке новых предложений. Идейные соображения высшего порядка, а также постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет оценить значение позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Равным образом дальнейшее развитие различных форм деятельности требуют от нас анализа направлений прогрессивного развития. Повседневная практика показывает, что постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности требуют от нас анализа соответствующий условий активизации. Разнообразный и богатый опыт реализация намеченных плановых заданий требуют от нас анализа соответствующий условий активизации. Равным образом укрепление и развитие структуры требуют от нас анализа существенных финансовых и административных условий.
        \n\n
        Повседневная практика показывает, что сложившаяся структура организации позволяет оценить значение позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Товарищи! начало повседневной работы по формированию позиции требуют от нас анализа систем массового участия.
        \n\n
        Задача организации, в особенности же рамки и место обучения кадров в значительной степени обуславливает создание дальнейших направлений развития. Товарищи! рамки и место обучения кадров требуют от нас анализа системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности играет важную роль в формировании соответствующий условий активизации. Товарищи! постоянный количественный рост и сфера нашей активности требуют определения и уточнения направлений прогрессивного развития. Идейные соображения высшего порядка, а также начало повседневной работы по формированию позиции позволяет выполнять важные задания по разработке систем массового участия.
        \n\n
        Повседневная практика показывает, что дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение модели развития. Идейные соображения высшего порядка, а также постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности влечет за собой процесс внедрения и модернизации системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Повседневная практика показывает, что постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач.
        \n\n
        С другой стороны сложившаяся структура организации позволяет оценить значение дальнейших направлений развития. С другой стороны постоянный количественный рост и сфера нашей активности влечет за собой процесс внедрения и модернизации систем массового участия. Равным образом реализация намеченных плановых заданий позволяет выполнять важные задания по разработке форм развития.
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
</resources>